一日食一餐會唔會死？

早餐食個包
午餐唔食
晚餐食返多啲

咁叫兩餐

食個包都計正餐

以前番工日子試過一日一餐 起初好難頂 後來身體好似慣左食咁少野

一日食幾多餐都會死

會

日日都同你一樣 仲生存到現在
返工無食飯時間 自己睇住幾時無客先食
事實差唔多日日做到仆街 邊有時間食！
香港大把人都係咁 仆街工多

唔會

我日日都係咁

仲要早餐冇包添

會好易胃痛

走啦 食老綜好過返西工

三和大神有版你睇

視乎個人，如果做office工又唔太忙，能量消耗少，其實兩餐係得，一餐就太少唔好啦

老綜咁易拎咩

你有食過野飲過水就生存到架啦